呼籲拉登仔接納5p字

同意請正皮

呼籲樓主老母出黎接客

admin都話要新文化
就搞個新5p文化啦

( Show Blocked User - 雪糕冰 )

十卜牙清

你老母比狗屌

想要依set icon 多過肥婆icon

負評啲細蚊囝不願面對

米講出黎